{
    "question": "B = { x | x &lt; 10 ; x \u20ac bilangan prima }",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "2,3,5,7<br>itu adalah angka prima yang kurang dari 10",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "B = {x l x &lt; 10 , x elemen bilangan prima}<br>Jawab :<br>B = { 2,3,5,7}<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tentukan-jumlah-deret-aritmatika-berikut-281412-sampai-286",
            "question": "Tentukan Jumlah Deret aritmatika berikut!\r\n2+8+14+12+...... sampai dengan 10 suku.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "berarti deretnya\u00a0<br>2+8+14+12+6+12+14+8+2+8 = 86 ???",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "2,8,12,14<br>Sn = 1/2 . n (U1+Un)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0= 1/2 . 10 (2 + 10)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0= 5 (12)<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0= 60",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tentukan-hp-dari-pertidaksamaan-di-bawa-ini-x-r-1-3x-41-776",
            "question": "Tentukan HP dari pertidaksamaan di bawa ini (x \u2208 R)\r\n1. 3X-4\u226516+8X",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "3x-4\u00a0<span>\u2265 16+8x<br>3x-8x\u00a0</span><span>\u226516+4<br></span>-5x\u00a0<span>\u2265 20<br></span><span>5x\u00a0<u>&lt;</u> -20<br>x\u00a0<u>&lt;</u>-4<br><br>{x| x<u>&lt;</u>-4, x: R}<br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-fungsi-fx-dan-gx-mempunyai-invers-f-i-f-invers-x-2-753",
            "question": "jika fungsi f(x) dan g(x) mempunyai invers f-i (f invers) (x) = 2x-4/5 dan g-i (g invers) (x) = 3-2x/4 tentukan nilai p jika (fog)-i (invers) (p) = 2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "fog^-1 = 2(3-2x/4)-4/5<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 1/10(3-2x-4/5)= 2<br>p= - 25/2<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-keliling-suatu-lingkaran-77-cm-panjang-jari-jari-lingkaran-te-685",
            "question": "1. Keliling suatu lingkaran 77 cm, panjang jari-jari lingkaran tersebut berapa?    2. Diketahui tali busur AB melalui pusat lingkaran dengan panjang AB = 20 cm, berapakah luas lingkaran?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. k = 2 phi r<br>77 = 2 . 22/7 . r<br>11 = 44 r<br>r = 0,25<br><br>bagian kedua ntar ya, mau mandi bentar -_-",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-kotak-berisi-10-kelereng-biru8-kelereng-kuningdan-2-kele-236",
            "question": "sebuah kotak berisi 10 kelereng biru,8 kelereng kuning,dan 2 kelereng merah.jika diambil dua kelereng sekaligus,peluang terambil keduanya kelereng biru atau keduanya kelereng kuning adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Biru = 10<br>Kuning = 8<br>Merah = 2<br>Total kelereng = 20<br><br>Peluang terambil keduanya kelereng biru = 10C2 = 10!/((10 - 2)! * 2!) = (9 * 10)/(2) = 45<br>Peluang terambil keduanya kelereng kuning = 8C2 = 8!/((8 - 2)! * 2!) = (7 * 8)/(2) = 28<br>Peluang terambil keduanya dari total = 20C2 = 19 * 20 / 2 = 190<br><br>Peluang keduanya biru = 45/190 <br>Keduanya merah = 28/190<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "75x25x05-hasil-pangkat-56-adalah-301",
            "question": "75x25x0+5=\r\nhasil pangkat 56 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "72 . 25 . 0 + 5 = hasil pangkat 56<br>0+5 = hasil pangkat 56<br>hasil sama dengan 5<br>kalau soalnya hasilnya harus di pangkat 56 lagi maka<br>hasil akhir = 5 pangkat 56\u00a0<br><br>tapi kalo maskudnya bukan seperti itu,maka hasilnya tetap 5 :)<br>karna tidak ada variabel disana yang harus dicari nilainya :)",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Maaf mungkin bisa di cek lagi soalnya,,karena hasil penghitungan 75x25x0+5 itu kalo dalam matematika bisa di tafsirkan (75x25x0)+5=5,,atau mungkin 75x25x(0+5)=9375<br>mungkin perlu di perjelas lagi cara penulisannya,,terima kasih<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pengusaha-kaya-memiliki-500-botol-jus-tapi-diketahui-ter-402",
            "question": "Seorang pengusaha kaya memiliki 500 botol jus. Tapi diketahui terdapat 1 botol jus yang beracun di antara 500 botol jus tersebut. Jika terminum bisa menyebabkan kematian dalam waktu kurang lebih 24 jam.    Seorang cendekiawan bernama joko diperintah untuk menemukan 1 botol jus beracun tersebut. joko membuat strategi. Dia akan mengambil sampel jus-jus tersebut dan mencobanya kepada beberapa ekor tikus. Setelah itu tikus-tikus itu dibiarkan dalam 24 jam dalam kurungan untuk melihat reaksinya.\u00a0\r\n\r\nBerapakah tikus minimal yang dibutuhkan joko? Dan bagaimana strateginya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "sekitar 300 - 500 ekor tikus",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-titik-a-1-2-8-titik-b-3-4-0-jika-vektor-ab-960",
            "question": "diketahui titik a= 1, -2, -8 titik b= 3, -4, 0. jika vektor AB= -3 vektor PB dan P terletak pada perpanjangan AB, maka tentukan vektor P.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-8,3,0 klo gk slah sih kaya gitu",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Vektor P = -8, 0 , 3<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-persamaan-x2a-1x20-adalah-a-dan-v-jika-a2v-d-156",
            "question": "Akar persamaan\u00a0x\u00b2+(a-1)x+2=0 adalah\u00a0\u03b1 dan\u00a0\u03b2. jika\u00a0\u03b1=2\u03b2 dan a&gt;0 maka nilai a=......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "x\u00b2+(a-1)x+2=0, <br><span><span>\u03b1=2\u03b2<br><br></span>\u03b1\u00b7\u03b2=c/a<br>2\u03b2 \u00b7 \u03b2=2<br>2\u03b2\u00b2=2<br>\u03b2= +-1<br><br>\u03b1+\u03b2= -b/a<br>2\u03b2+\u03b2= -(a-1)<br>3\u03b2= -a+1<br><br>substitusikan nilai \u03b2=1<br>3= -a+1<br>a= -4 (bukan a yg dimaksud)<br><br>\u03b2= -1<br>-3= -a+1<br>a=4 (memenuhi syarat a&gt;0)<br><br><br></span>\u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sederhanakan-bentuk-logaritma-berikut-a-2log242log-852",
            "question": "Sederhanakan bentuk logaritma berikut.\r\n\r\na.\u00a0\u00b2log24+\u00b2log",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "[tex]^2log24+\\ ^2log\\frac{1}{3}=\\ ^2log(24(\\frac{1}{3}))\\\\\n^2log24+\\ ^2log\\frac{1}{3}=\\ ^2log8\\\\\n^2log24+\\ ^2log\\frac{1}{3}=\\ ^2log2^3\\\\\n^2log24+\\ ^2log\\frac{1}{3}=\\ 3[/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}